唔再相信愛情嘅你，最後點樣走返出黎？

比人帽過 hurt 過
對感情無哂信心 驚咗拍拖嘅你
到底點樣行返出黎開始一段新嘅感情？

未走得出

無嫁 無論朋友點幫你 開解你都無用 你聽完個一兩日可能會好啲 但一入夜又會打回原形 結論 俾時間自己 雖然系系廢話 但的確係事實

時間過咗就係
不過咁樣人生已經無咗好多時間
或者遇到個好夾嘅人 可能會改觀呢

就算遇到個啱傾 夾得埋嘅人
會唔會唔敢去開始呢？

我自己就之前散咗一排
識到個同自己幾夾嘅人
不過都拖咗成年先真正一齊
始終都係要時間

同問
比人hurt過兩次

每拍一次拖，新鮮感會愈少，傷害亦然。
唔好睇得失咁重，失敗當係學野，是下次成功的契機。

單身仲好

我都想知

信唔過自己嘅眼光同運氣
完全唔想亦唔敢鍾意人
唔通咁就一世

如果遇到覺得岩既人
就要放開個心去試
同一個岩既人一齊會令你改變諗法

男方追足你一年？
期間係唔係會對對方 忽冷忽熱？
如果追足一年 我諗期間個男應該都同你攤過牌, 你點應？
最後又點樣決定一齊？

有緣咪走得出

冇緣就係咗先

緣份大晒

行唔出嚟 呢世都唔會再鐘意人